---
title: Pauca sed matura
en: en/index
de: de/index
---

<img src="/files/imgs/style/joaopizani.jpg" alt="joaopizani" style="float: right; margin: 30px" />

Olá! Eu sou João Paulo Pizani Flor (_joaopizani_) e essa é a minha página pessoal.
O nome da página (_Pauca sed matura_) é uma frase latina que significa literalmente "_poucos porém maduros_".
Geralmente atribuída a [Gauss](https://en.wikiquote.org/wiki/Carl_Friedrich_Gauss),
esse é um "lema" sob o qual eu também procuro manter minhas criações...

Atualmente, eu sou doutorando em Ciência da Computação (Programming Technology)
na [Universiteit Utrecht](http://www.uu.nl), nos Países Baixos.
Minhas paixões incluem programação funcional, Haskell, Agda, hackear Linux/Unix,
e várias outras coisas menos nerd. As páginas e posts aqui devem dar uma idéia melhor
dessas paixões.

Alguns outros lugares onde posso ser encontrado nas
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=LKTH6f1JfX8" target="_blank">"internets"</a>:

 * [GitLab](https://gitlab.com/joaopizani)
 * [LinkedIn](http://linkedin.com/in/joaopizani)
 * [Keybase](https://keybase.io/joaopizani)

